尋找喺Adelaide 住嘅大家

無論你係讀書又好 返工又好 WH都好，留個名一齊吹下水

係附近

巴/絲喺邊？

UofA year 2

好掛住 可唔可以影d 街景黎睇下

有無人cadet?

我係

係hindley st 住緊

支那城一大個
都唔知邊個話呢到冇支那人

2月過黎 UniSA

KFC樓上？

12 月過嚟

唔係食就訓

唔係 係對面

你讀咩

med lab

依一兩年多左好多

Grad左3年留名 AU

有冇人東海飲緊茶？

Me

Join